有冇巴打有研究開軍事，求生嗰D野

好奇

有呀，去討論二戰電影嘅post 全個post都係軍事專家